Teclado alternativo no ecrã para vários idiomas

* Apoio do teclado multilíngua através de pacotes externos (Inglês como padrão)
* Dicionários de conclusão para vários idiomas
* Suporte multi-toque
* Teclado de extensão (deslize o dedo para acima a partir do teclado)
* Apoio de gestos: deslize para a esquerda ou direita para mudar layouts; deslize para cima para deslocar; deslize para baixo para fechar o teclado
* Suporte de tema (vem com vários temas)
* Teclado emoji incluindo procura de emoji tag tipo ": emoji_name"
* Editor integrado do dicionário de palavras do utilizador
* Teclado inglês opcional com 16 teclas
* Teclas de movimento do cursor que também podem ser mapeadas para teclas físicas
* Suporta nativamente ARM, x86 e MIPS
* Entrada por voz
* Capacidade de substituir o valor de região/idioma do sistema

Vamos tentar publicar pacotes de idiomas e temas que tenham XML de origem e atribuição/licença para os dicionários. Para mais informações, consulte o tópico f-Droid.org [http://f-Droid.org/forums/topic/anysoftkeyboard-Language-Packs-layouts-Plans/#post-6408 forum].
